有冇人夾Spotify family plan ??

留tg

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

dingdong369

有意

TG please

Tg: dontcheckonmee

iyiehak

I

搵我啦搵我啦

重有無

tofo2323